黑警浪費納稅人公帑！

旺角警署外幾百警察行行企企呃飯食，浪費納稅人金錢，封晒條街唔知你班黑警想點